[全民休息日?] 一句講晒，今晚休唔休？

蒙面法第一個夜晚，你休唔休？

聽話，休！
片地開花，唔休！

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

點都出咗嚟先 和理非定勇武就現場決定
聽日就一定老西都要出！

唔休 不過做灰姑娘

休
老人家表示有點累 明天繼續

自推 1/10

自推 2/10

休
因為交通問題人少又難走

唔可以俾黨鐵通車
一直到開學，要跨境學生落唔到來返學

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

休咗半日，夜晚落街散步

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10